井上尚彌作客美國KO東道主拳手 6度衛冕金腰帶兼14連勝

外號「怪物」的井上尚彌是日本拳壇新星，年僅24歲已在世界拳壇享負盛名。井上尚彌更是目前WBO超蠅量級世界拳王，被視為同樣是超蠅量級的香港「神奇小子」曹星如終極目標。日前（9月9日）井上尚彌到美國加州出戰首場海外對決，第6度力爭衛冕超蠅量級「金腰帶」，挑戰者為東道主拳手利維斯（Antonio Nieves）。

兩人原定進行12回合激戰，惟世界排名第7的利維斯在第5回合被井上尚彌打倒在地上，僅支撐6個回合便由場邊助手「扔毛巾」棄權，要求拳證終止比賽，井上尚彌宣布生涯第6度衛冕WBO超蠅量級世界拳王成功，職業生涯14連勝。賽後井上尚彌指出：「我對自己的表現很滿意，他（利維斯）是一個勇敢的鬥士，但今晚，我對他來說太強了。」

好撚勁

Antonio Nieves WBO排名No.7, 挑戰井上尚彌
Rex Tso現時排名No.2, 最高排名No.1, 未曾挑戰井上尚彌

人地24一路一路成熟, 相反rex tso已經3張, 越遲打越冇得打

拳重完全唔係同一個檔次，唔駛幻想佢地會打

好廢，tyson應該一拳打柒日本仔

Yes 跟本輸硬

世清一拳打死佢啦

rex tso 幾時同人打返場

勁撚到

唔係同一個水平

D body jab